其實大家覺得毒撚係咪唔適合返教會？

如題

返去比人水

成份糧呃晒你

乖乖地返屋企打飛機算啦
教會d女唔到你食

根本就唔應該有宗教.......
洗腦式教會

係

search下邊啲係昆人先

岩啊，所以教會入面無毒撚

唔會喎
點解唔岩？
樓主想返？

哂氣
我有個毒撚frd入教會咪又食唔到女
暗戀個條女仲俾教會入面另一個男仔溝埋

毒撚唔適合做任何野

係 之前俾老母迫返過一排 入面男嘅有8成係狗公想去食女

小學雞初中生想識下女仔可以搵啲aim少年嘅團契
呢類團嘅成員唔少都係信咗教嘅屋企人安排佢地去
啲女仔性格都幾pure幾true
提早認識佢哋將來可能可以近水樓台先得月
但毒撚想識女仔仍然好有難度，因為你嘅對手即使唔係mk都可以好外向

教會打開門，你就可以入。

返教會你俾人杯得仲勁

唔係

冇得搞嘢都有得狗公

係中出埋

教會同傳銷有咩分別

傳銷：俾人洗腦，比女昆
教會：俾人洗腦，男女互食

如果你條女入左傳銷. 肯定變牛肺. 比上線 食完 之後 比 下線食 . 唔包括比客仔食.

淨係拖手

你可以當呢個係對個人修養好有幫助嘅活動。

教會嘅女都係人, 都係會犯同年紀嘅on9野

咁係唔係一定識唔到女呢？
我人生有1/3女性朋友都係喺教會識

而且大家都係人, 都係會講粗口都係會飲酒,
唔好將教徒無限FF, 咁你會好失望。

利申： 教徒, 唔飲酒, 講粗口, 冇屌過女, A0

返教會同信教係兩回事

利申有返但信就開始不了

其實係見識下冇壞 ，毒撚更加係脫毒既好開始

我係到諗毒撚其實係咪失敗者，可能基因出左問題，又或者毒撚去到邊都比人排，其實係咪要唔應該生存係世界上？

對世界係無價值？？？？

所以就算耶穌既教導，毒撚返到教會都係比人排，返得唔開心最後離教。

定會唔會天水圍既教會最岩毒撚返？

因為天水圍都係低下階層比較多，相對之下毒撚無咁自卑。

樓主係咪返完教會比人hurt
老實講 我都試過
但每個教會都會有人既問題
建議你搵第間
解開你既心結

信徒都係人啫，都係一樣會犯罪
唔需要自卑嘅

唔鐘意同人講嘢咪同人講清楚

溝到番教會既女係唔係拖手拖到結婚

我只係覺得香港有太多教徒唔明人地個困境，例如我居住環境太差，老母係咁生仔生四個，自己一間房都無，一張床都無要訓地下，但教徒們通常會離住地叫你去旅行學多d野擴闊眼界。

但香港土地嚴重不足，房屋問題短缺你又叫我點樣去旅行？

連個鋼琴都擺唔到，屋企逼到仆街，老母又成撚個鄉下婆咁係咁生bb ,十足十似非洲人咁唔考慮環境一味生生生。

愈生就愈窮。

咁呢d人後天成長唔會好得去邊，有時我都好憎我老母，唔想做佢個仔。

我係到諗呢d毒撚係咪根本適合返天水圍既教會？

因為天水圍都係失敗者集中地，可能大家會臭味相投，容易相處？

我答你：yes

有時我覺得我天生就係天水圍人，天水圍又係當年比人叫做悲情新市鎮，我可能同天水圍出來既人容易溝通

根本唔適合做其他新市鎮既人

有時我都諗香港好多教會都趕走哂班毒撚性格既人，搞到班友離哂教，除左天水圍既教會。

曬氣 搞咁多食飯睇戲

返教會果班人唔係真係咁大愛

點解我要做佢個仔，鄉下婆既仔女好難外向到。

我真係超憎我老母。

如果外向性格就會連身材都會高大好多，可以做好多運動，我真係好憎我老豆老母，根本佢地唔適合生bb

呢樣野真，除左天水圍既教會，天水圍教會係特例。

內向唔係罪 唔好用呢樣野黎做籍口發洩

我係到諗班教徒好多時都係當返教會既毒撚係小丑。

暗中笑鳩班毒撚。

大家認唔認同呢幅相？

咁你點睇呢樣野？

唔好對教會內嘅人太大期望
其實都係人 都有自己嘅煩惱 唔好expect下下都好熱情咁接待你.....

以前有返開教會
依家可能淨係定期同以前某啲組員聚下咁

下，點解你會咁認為？？

咁其實即係毒撚係人生失敗者？？

點解會咁理解呢

但我當年中學返 都好毒下戴住副傻鳩眼鏡又好摺
係番左教會先令個人外向左啲
因為大家一齊鳩鳩下

但大人版嘅教會應該唔係呢種團契生活
未必搵到你想搵嘅野

首先 你要搞清楚一點邏輯 :

1 )返教會 同 地點冇直接關係

冇話咩地區特別啱毒撚

而撞到好人壞人都係靠彩數，不要返邪教異端就ok

2) 返教會 同 係咪毒撚 冇直接關係

教會係人都返得

另外發現你自己標籤咗自己手，咁樣你一世都會活係負面之中

希望你發現到呢個問題啦

不要再開post伸淫了

教會成立既初衷唔係傳道 拯救世人咩？ 內向本身唔係罪 唔識同人相處都唔係罪 既然教會來者不拒 幫助內向 社交障礙同埋孤獨既人 對佢地既痛苦伸出援手 都係拯救世人既內容之一

書入面寫果班返教會既人或者的確係現況 但唔代表佢地真係實現緊教會既初衷 教會都有好多間 有D的確係好仆街但係咁唔代表佢地既所作所為係岩既

宗教只係一種集體妄想症

點樣先做到唔label自己？

但係天水圍既教會睇落去真係好好

有循道 有宣道 ，好似真係幾岩公屋仔返

以前中學跟人返教會，屌全部都係女，同年嘅男仔都有哂女朋友，永遠女多過男，返過幾次就冇返。